{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071822320/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데일리 스트라이프 티셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、FW23 / 423841GY15 商品番号のTシャツです。 この製品はミニマルなストライプパターンが目立ち、リラックスフィットで製作されていて快適な着用感を提供します。 また、丈夫な綿16番手素材で作られており、快適に着用でき、ステディーセリングカラーでデザインされており、単品で着てもすっきりとしたルックを演出できます。 このTシャツは様々なアウターともよく似合いますし、インナーとして着用するのにもいいです。 素材は表地なら100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤は使わないように注意し、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、部分脱色や毛羽立ち現象を減らすためにねじったりこすったりして洗濯しないように注意しなければなりません。 また、十分に洗濯して洗剤が残らないように注意し、軽く手洗いして洗濯時に置物が落ちないようにしなければなりません。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具と高温のアイロンかけは製品に被害を与える恐れがあるので避けなければなりません。 また、金属副材料は肌と直接摩擦しないように気をつけなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与えないよう注意します。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は多少収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用及び保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのようなパターンですか？",
            "answer": "このTシャツはミニマルなストライプパターンが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このTシャツはリラックスフィットで製作されており、快適な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は丈夫な綿16番手素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わないように注意してください。また、部分脱色や毛羽立ち現象を減らすためにねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは他のアウターとも合いますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは様々なアウターともよく合います。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはインナーとしても着用できますか？",
            "answer": "はい、このTシャツはインナーとしても着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はありますか？",
            "answer": "このTシャツは軽く手洗いして洗濯し、洗剤が残らないように注意し、軽く絞って洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツを着用する際は、金属副材料との直接の摩擦に注意し、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与えないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このTシャツを水洗いする際には、金属付着物によってサビが発生することがあるので注意が必要です。また、白系の製品に色移りする恐れもあるため、着用の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用や保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦によって毛玉が発生することがあるため、着用や保管の際には注意が必要です。また、強い日差しや照明によって変色することもあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 528
    }
}